Exercice
========

Pour rappel, la conversion d'un nombre entier positif en binaire peut
s'effectuer à l'aide des divisions successives comme illustré ici :

![image](img21_2_ep2021.png){: .center}

Voici une fonction Python basée sur la méthode des divisions successives
permettant de convertir un nombre entier positif en binaire :

``` {.python}
def binaire(a):
    bin_a = str(...)
    a = a // 2
    while a ... :
        bin_a = ...(a%2) + ...
        a = ...
    return bin_a
```

Compléter la fonction binaire.

Exemples :

``` {.python}
    >>> binaire(0)
    '0'
    >>> binaire(77)
    '1001101'
```
